老鼠成又吹「特赦」風

未判罪特咩赦
釋放無辜被濫捕人士

可唔可以幫下手推呢個POST

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

寧願特赦
都唔願獨立調查
都唔寧願真普選
屌

朱援

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble